[歐美劇]有冇人有睇the expanse

睇到第二季愈黎愈正

睇左第一季，男主角好job snow
第二季等完哂一炮過睇。
我覺得成套劇最靚係個有錢女

第二季好睇好多
其實小行星語係咪是旦拼埋唔同國家語言架炸

好好睇
睇完第二季要到下年先有第三
Miller有無機會翻生

推,第3季完.
好彩AMAZON救返拍第4季

好睇

呢度冇人講，高登熱鬧啲

前排劇荒 開左se1 黎睇 d 設定幾仔細
岩岩睇完第二季
第二季頭幾集好正呀 eros 個度都好靚

S3仲正我覺得個世界觀好大

女主角se2 尾 爆一堆野 好彩有se3 唔好好吊癮.
我覺得eros 個幾集 真係唔錯

之後 搵parx 個女我覺得慢左